其實係咪應該組織多次大型示威？？？

大家都知就到9月，一開學就戰力銳減，如果唔搞多次大型金鐘示威或者七區示威既話我怕無機會

早啲安排早啲做文宣就早啲集氣，大家點睇

push

大家係咪覺得應該收手

puah

係，不過唔好奢望有百萬計嘅人數

睇黎大家都無心搞，又唔肯正視問題，場運動game over 真係無講錯

要搞就要民彈搞